"人浪活動" 有冇得搞 ......

一個都不能少 [人&訴求] "人浪活動"
3部車 .... 一車開路 二車提點蒙面 三車拍攝
一條片 .... 一鏡過 .... 高炒拍攝(30萬人)
(更歡迎 記者同行 用專業器材多多配合高清直播)
之後 歡迎任何人 使用 "蒙面識別系統" 點算人數

全長約 7公里 每邊 2.5 ~4米行人路 (約5萬平方米)
(橫街當15米) 約6000平方米以上 (維園6個球場 , 2.7萬平方米)
因為在行人路 , 不用理會警方通知書都得
(如果一拉人就 ..... 反台 獨立)
三不 一沒有 .... 大人細路 都站出來
成本低 (可以無限搞 .......)

活動 理念 :
1) ~不倒路 ~不破壞 ~不犯法 (防止黑警阻撓)
~沒有任何打壓 可以令香港人放棄追求
2) 一人一票 , 用雙腳 當票 , 代表 真民意
3) 比遊行 節省成本 (集會好 人齊點完 就閃)
4) 打破 警方 過往人數記錄 (最高 33萬??) 有片有真相
過百萬 都說成33萬 , 我們就 數足35萬人比佢
政府最怕 和平集會 "公布數字" << (因為騙不了人)
5) 一手 ,五大訴求 (點人數車經過時 舉手玩人浪)
6) 一手 ,蒙面 ..... ,(今時今日 係基本 ....)
(當然 蒙面出席 更佳 可以串爆政府 "禁蒙面法")

地點 ...
天星碼頭 巴士總站 (開鏡 ..... 開始)
梳士巴利
彌敦道
尖沙咀站
佐敦站
油麻地站
旺角站
太子站
長沙灣道
深水步站
長沙灣站
荔枝角站
長沙灣熟食市場
(調轉頭 拍攝另一邊方向
返回 天星碼頭 ..... 宣言 .... 散場 ....

有冇 認同 活動的 知名人士
幫發起 活動 . . . . . .
[光復 香港 ,時代革命]